「肺炎」 香港就黎連人地車尾燈都見唔到 .....

差d 搵唔到香港

最好就唔好亂咁講野啦
完左之再慢慢講乜都好

坡狗咁快手呀

香港係輕症唔驗啫
唔代表冇爆發

香港人真係贏左自救

因航加班機由歐洲返香港喎

大量潛在患者返香港避難

又燈

坡狗212

飯聚黑警嗰堆連埋家人都唔知隱瞞左幾多十個

支那80000幾感染3000幾人死

意大利20000人感染已經死左1200人

支那數據

證明封關check入境人士係最有效預防

衛生聯賽榜 台灣 冠軍

之前另一個post都講過，拿密度咁高，又信政府唔帶口罩，我哋都祝新加坡好運

應該將個感染數除番 （香港人口密度/平方公里）去睇先有意思
香港管轄總面積1,106.42平方公里，但實質發展區只有25.74%，按已發展區域計算的話人口，人口密度高達約27,209人/平方公里
美國幾千單實緊係十幾個市加理

好多死係屋企

最後一定係林鄭同民建聯有份打壓醫護班仆街走L哂出黎領功

咁全球都係咁啦

原來真正死亡率係7%

佢有得睇感染人數對人口比例
香港都係去到好後

北韓 0確診

意大利今日多3500宗

完全唔覺有乜好打飛機

連攬炒都輸，香港無得救

真
切忌亂咁立flag

一日未完都未算贏架

真心
完全唔係一件好事

澳門人打晒飛機

仲未關支那門，外國回流，港共數據可能假，都唔好開心太早。

唔好燈啦
黎緊成堆人喺英國返黎，唔洗隔離周街走

鑽石公主號獨立

人口密度都要考慮，香港只要一爆發個 人口密度影響效果比人口密度低地方會高好多

國際線就黎冇哂target audience

香港人勁
好快香港就唔會再係個榜出現

第一嗰個+11

但新加坡未有人死

冰島都多過香港

新爆坡

䗌𧊀蚾

個表根本就係瀨共程度表

確診後死亡率100%

意大利過左兩萬啦

邊個話你聽輕症唔驗
唔好亂傳fake news

歐洲rip...
反而韓國封城效果咁顯著

比個樽你自己裝樣本

新加坡又贏

港共開關復工復學
你到時就知

靜靜地贏啦

到今日 美國歐洲人仲話戴口罩冇用

芬蘭2百幾

奧運獎牌榜

點都好，要多謝前線醫護

邊個網睇到個list?

靜啦屌

香港人口密度咁高
算係好勁

俾d掌聲俾香港人

港共就食屎啦

所以香港有能力獨立

香港獨立

唯一出路

+11佢真係扮都費事

連燈仔又燈

彪哥求下你出少句聲啦

港人自救與前線醫護罷工既成果

以色列都幾勁，中東爆到7彩都咁少

日本

屌你
搵香港比做咩
香港咁撚細相比之下

咪燈

地方細人口密先易大爆發

無錯
然後個個感覺香港最安全就衝9落嚟

我地都係靜靜地贏啦

有冇 total cases/population density睇睇
睇數字真係有意思咩

touchwood呀你老味

叫時事台日日話社區爆發果班手足情何以堪

咪燈啦

都叫有驗啦
起碼真係會要你個樣本去check
你估個個咳兩聲就捉你去隔離咁撚得閒咩

咪係.....睇下惺加波

無可能一個都無....

係 要笑留到最後
宜家唔好用呢d嚟打飛機
如果之後7咗就唔好

唔好鬆懈！！

意大利多到咁

輕症入診所
排隊拎藥走人
正苦理你有味
袁國勇之前都有講過
正苦喺處理疫情係極被動
輕症入診所係唔理
即使係同確診者有緊密接觸都係以呼籲形式叫佢地搵衛生署

Touch wood, 唔好鬆懈住..仲有好多自私撚去旅行未返香港

Btw 喺twitter見到香港記者點講d歐洲人don't give a up 嘅態度...

老老實實香港人真係贏自救
同d鬼佬講我地點解戴口罩佢地係唔撚理唔撚信 只能講一句: 自求多福

+6 cases都唔少

全民帶罩
用腳推門，唔周圍摸，周圍都有酒精洗手液，
外賣9折，etc
香港人係愈嚟愈世界級

當然我始終覺得運動救咗一命

其實好正常，有研究指出過當社區多過八成人戴口罩就可以阻止社區爆發
果份paper用流感做例子，武漢傳播方式同傳染率都同流感相似，只係死亡率唔同，所以我諗呢份paper既結果都可以apply

不嬲都要返工架啦
係中環人先有home office

香港遲早大爆發
外國人會黎香港播毒

等緊香港一晚加3萬
之後就唔好再加

2020 奧運獎牌榜

澳門: am I a joke to u

Bahrain邊鬼到黎要search名先知

又想燈？

OnL9 死都要面講到自己地方爆到7彩咁
香港而家係乜9都驗啊有任何病徵就

係咪因為啲人肯戴口罩

thank you china

未確診就死左唔計
比人反鎖餓死唔計
無可疑...唔計

支那果啲餓死燒死砸死唔計嘛

三萬+全體廢官
最好有埋支共全體高層
即刻世界和平

點解係香港同其他國家比？
香港=國家？

以色列本身同其他中東國家反曬枱

垃圾日落英國就真係輕症唔驗啦

俾玻仔拋離

China +11 收皮啦做假數到呢

我要攬炒喎

+13 先岩

打夠飛機喇
次次講完香港都會反輸
做好自己先

點樣輕症唔驗
幾多個無病徵驗到出黎
依家你有外遊過 去睇醫生都驗硬
香港仲可以keep到咁低係因為香港人唔信支那唔信港共

冰島人口得30萬, 即係大埔人口咁上下, 都多Confirmed case過香港

人地有舉辦F1架

多謝醫護,唔係佢地,我估條數唔止E個數

連燈仔仲未意識到自己嘅力量

咁都打飛機 澳門狗點算

意大利咁嘅數字
證明支那20-30萬人中招係make sense

如果開反關。香港實升反上去

香港咁細，點比

屌啲死坡狗仲撚驚青過香港啦，搶物資仲癲過香港，但好似無咩人提

香港人口都少過其他地方啦 咪on9啦你

唔好鬆懈啊

繼續全民口罩，勤洗手，唔好去人多地方

但好多人希望香港爆勁d,3萬thx

邊到聽到輕症唔驗？ 搞亂左印尼同香港？

除非你專登隱瞞 唔係既話有呼吸道病徵都人地要你照肺要你驗

你計返人口密度 其實呢個數字真係好低 美國一個小鎮人口密度咁低都好多人中招

靠既就係香港人自己咋 經歷過沙士就知道唔可以輕視
旨意垃圾政府防疫就死得人多

仲有班留學生返緊嚟....

而家d黨媒咪淆底唔敢再屌醫護囉轉哂風歌頌醫護啦

因為連班藍絲都知政府比唔夠裝備班醫護做野又唔肯封關
先搞到咁多醫護罷工

相反好多相影到班狗就最頂級保護裝備去外圍企

超強烈對比

習總大招
沒有

呢場瘟疫反轉再反轉，等鞭屍

印尼相信即將過香港頭。

連登仔咪撚燈啦屌

新加坡鬼鬼鼠鼠咁又212個

贏在反送中運動搞到冇支那人落黎，唔係靠個政府唔撚封關，真係死得人

謹慎D好

咩立flag（大陸term)

玻仔玻仔

巴林好有錢架人地

硬係覺得香港政府係為左同共產黨唱雙簧
一齊隱瞞個數
澳門又係

我提供少少數據先
瑞士人口密度：220 per km square
香港人口密度：6700 per km square

瑞士確診人數：1100
香港確診人數：105

numbers dont lie
所有人戴口罩真係好有用

真係連中文名未聽過

老佬外國返黎 快d去Lkf la

開心？打飛機？
唔好忘記香港面積幾大幾多人口
香港係地圖上只係一粒點
一粒點都有百幾人中
有咩咁威

補充
6700應該直係平均數
跟樓上講實質密度應該真係27000幾

唉，攬炒既機會無了

香港人而家可以做既都做哂啦

再嚴重爆發真係得返：

1.病毒變種令傳染力大增，生存時間更耐更適應所有環境

2. 有仆街中招而專登四圍感染人 再引起更大既社區爆發

3.呢一刻重四圍外遊既港豬帶返黎再社區爆發

連冰島都超越香港，睇黎瘟疫公司要改版

支那就唔知 但香港咁細 醫護圈都咁細 你有咩大陣仗都好易比人發現再放哂上網講

理應無咁易隱瞞數據掛⋯如果大爆發

不過班狗隱瞞中招數據就極大可能性喇
你知佢地面對狗隊以外既人 點敢四圍講自己做狗 特別係去醫院醫果d
前排屌醫護屌得咁大聲 唔怕比人玩咩

我...

係咪想急起直追

就算個數係真 只係香港人做得好咋
唔係政府

南韓同遊輪驗得足, 個數準D

意大利應該仲未驗得切, 仲追緊, 用南韓同遊輪計應該者係染左14萬人

咪on9啦 一個地方仔同人地成個國家比

最忌鬆懈呀

香港人口多過唔少國家

樓主唔好亂燈，會燈撚死人嫁

人口密度 + 病毒源頭附近
如果香港冇經歷過沙士
一早確診過萬啦

Nvr trust ccp la

China +11真係好難相信

咪玩回力標
你睇唔起隻毒佢就會攪9你

最驚既係大家以為自己真係做得好好
無左警戒心
到時就真係仆街

而家未係時候打飛機住

系 學歐洲爆發先係好事
咪撚扮眾人皆醉我獨醒啦 柒頭

3萬 thx

我地一定可以笑到最後

咁你望住個榜係咪覺得好開心好興奮？

一早說了要超越香港
說到做到！

仲有手足嘅功勞
無手足抗爭街頭，支那旅客就會keep住黎，香港就仆街冚家剷

但係佢出院人數都多同埋零死亡
香港啲錢去晒popo同大白象, 醫院資源不足無得好似佢哋咁玩

韓國冇封城喎

介唔介意elaborate下

就地火化頂呱呱

其實真係用下個腦諗都知 如果香港好似歐洲爆到咁 當有一萬個香港人中肺炎 全港醫院係無可能額外再收一萬個病人 有病嗰班人實會塞曬喺醫院門口

所以講野之前用下個腦 除非你無啦

係勁啲嘅

強制隔離

Touch wood

標杷治療

明知隻毒係最高lv回力鏢 連燈仔仲要起勢咁燈

你班人可唔可以唔好燈
日日講香港好少好少
Dllm
今日先多咗一單疑似本地來源嘅！
唔好成日攞有幾多人病打飛機啦ok?
根本一個都嫌多！

排香港前面堆大把人口同香港差唔多
甚至少人過香港

講個笑話你聽
夏天武肺會自動消失 正所謂五窮六絕七翻身

就算用密度計 香港都開始落後

中國就車尾燈都見唔到

遲早實吹到得香港有確診 然後乘機又話香港廢 等靠中共啦

777：呢個係我既功勞

呢到係連燈，唔好亂講野

靜靜地贏唔得？

到底香港條數堅定流？

終於真正超越香港喇

請除去郊野公園

有咩辦法恥笑玻狗政府？

靜雞雞燒屍，攪掂

迷信撚 我屌你老母 你老母確診咗

3萬隻唔會死 求燈中

香港冇封關都得咁少 咪撚玩啦

見到美加英都陸續有人話返黎避 大獲

好彩我係紐

黎個真係

香港咁迫人都控制得住
啲死鬼佬仲笑鳩我地戴口罩
睇吓邊個笑到最後

韓國知道源頭係邊 只要追查番啲人 就可以成條線起曬出黎
加上全民口罩 大家都聽政府講唔出街 慶尚北道 大邱啲人都冇好似意狗支那狗咁逃離
所以最後先㩒得住 不過都過左成個禮拜

其實樓主你想表達啲乜嘢呢？

支那至少800萬

你而家去下銅鑼灣旺角，睇下有幾多人？
有D扑街己經唔帶口罩

乜野肺炎數據？

武漢肺炎？

唔敢咁老定住，如果一路少症港共可能好快解封支國

一陣林奠宣布全面開關全面復工
之後要爆番上黎easy

話時話我啱啱出咗街已經少咗人戴口罩，大家好似鬆懈咗
見到兩批行山裝束嘅人冇戴，真係覺得行山就百毒不侵？

個個亂嚟，香港好快超級大爆發

真

巴打唔該計埋新加坡

國際城市差唔多啦
似香港就死啦

香港係冇爆發
完

唔敢燈住

但調返轉睇
人口密度又低 人數又少過香港
但都爆得勁過香港
咁呢啲地方咪仲仆街？
例如芬蘭

一鬆懈

就好快上返top 5

條街多左人唔帶口罩呢班弱智

一個都無死喎

屌咪就係個撚到係到驚驚驚 樓主燈得好

香港係少少野都會隔離同驗左先就真 個個醫生都驚揹鑊

利申 公立醫院護士

靜靜地啦

唔好自high啦！
有都唔報出啦嚟

其實各國戴口罩比率宜家係點
大陸咁少新增根本冇可能
外地傳入都會再爆架啦

フラグ

)

天氣熱有加乘，香港濕凍全世界最凍

啲大陸人話香港係中國入面確診數字排第三

爆炸冧樓他殺既都唔計

屌你老母，你全家死肺炎

連登仔唔好再燈啦

全世界返香港避難，香港有口罩買，人人戴口罩相對安全，
港人準備第三波爆發

有d亞叔開始唔戴， 唔知無定點

連燈仔日L日笑9燒山，然後轉身就衝出嚟

燈埋自己

行山點戴口罩呀
雖然有條女歐洲返黎行山再中招
唔敢再行山

俾彪哥你講兩句
分分鐘下個星期就大爆發

開番關唔該，馬上爆上

仲有差唔多要出日程表，睇連登又有好多殺人post

追撚唔到坡狗

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

我同事話中國控制得好
心諗死多幾十億無報出黎咋

韓仔應該爆完

其實都係衰係新天地手
趁呢單野如果搞掂新天地，韓國政府應該幾開心

我只可以話香港人防疫意識好 你睇下有邊個地方會人人都戴口罩咁濟 呢啲明明就係預防 鬼佬仲笑我地on9 你睇下依家邊個on9

香港人自救得好好

仲好多人康復添

拎一個城市同人國家比

連燈仔又燈...

攬炒派出動

咁樣其實唔公平，應該拎case over總人口搵返個%
因為香港得果幾百萬人口點同人地國家比

咁咪正

泰國個單係香港傳入去

香港真係做得太好

冇事既
香港人咁勁 一定要接佢哋返屋企

睇開世界盃外圍賽會知

以你咁講 澳門應該勁過香港
不過連仔一陣又話吹奏澳門

澳門真係做得好
到依家都係零

香港抽查得咁少
驗起上來仲會係咁咩

應該好多外國
傳入感染者

香港都要小心歐洲入境人士
返香港避難都唔小人

就係想睇呢張圖

其實東亞地區爆發按趨勢睇係咪應該接近尾聲

拍定手先啦

冰島人少地大都多過香港，無語了

尤其啲垃圾white trash expat

簡直係病毒diffuser

連登仔真係最撚鍾意打飛機

香港基本周街都有防役物資，賣波鞋地方都有消毒SPARY ， 外國一定做不到尼樣，
香港人怕死性格加持

不要自滿
保持警覺
我地隔離係中國

今年原來唔係睇金牌榜

台灣表示：

攬炒成功

行山人多都要戴, 真

大佬B可摸耳静少少

不鬆懈不驕傲呀

今日無戴... 但真心驚
連大東山都多人過旺角

其實仲keep住每日都有新增個案
千祈唔好鬆懈

真。車尾燈都見唔到

ｄｉｕ 晒你地， 人地俄羅斯都係香港後面ｊａ。。。。

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify “Hongkonger"

拎個城市同國家比

嚟緊一大堆外國留學嘅人返嚟 要小心啲 個家居檢疫咁撚廢 點會控制到咁多人